考qp 好大壓力

小弟報左early bird， 準備6月考module B .尼排prepare 緊 ，但唔知點解好大壓力 ，好似好多唔識咁，溫到好驚。情緒有d 失控

有冇過來人可以俾d意見幫下我。

利申:好想嗌， 好想喊，點解我讀書唔勁都入到大學搞到唔上唔落

打番個飛機先啦

尼你老母

今時今日仲考乜鬼qp
趁早轉行啦

好多人考極都肥，愈考愈頹，愈頹愈冇心機溫，之後直接放棄

我考acca都fail咗6次，完全冇心機溫

黎緊new QP wor, 乜都未有，你溫緊d 咩黎準備？

未考都咁驚 建議唔好考🙂